林溢欣擁七千萬物業 教中文突圍

現代教育上周登廣告，向剛申請上市的競敵遵理學校「挑機」，開天價八千五百萬年薪「轉會費」，撬對方星級中文補習天王林溢欣過檔，全城嘩然。

挖角事件中的主角林溢欣，年僅二十八歲，入行短短四年，已攀至全港補習天王天后中的「冧巴溫」。本刊揭開其「成王之路」，從其姊會考肥佬開始，父母便將全副希望寄予在他身上，他大學時代已決心成為補習天王。

雖獲一級榮譽畢業，但人紅是非多，林溢欣被同學列為不受歡迎人物。不過，無阻他闖入補習界幹一番大事，適逢轉制令補習行業式微，DSE中文科變「死亡之卷」，令他殺出血路成逆市奇葩。

現時林溢欣在遵理年薪超過三千五百萬元，如此後生已識生金蛋，近三年坐擁九個市值近七千萬的物業，兼且大部分無需做按揭。表面上，這場名師爭奪戰，證明了「書中自有黃金屋」，背後更令補習界掀起暗湧。
上周四，現代教育高調發出「致林溢欣老師的公開信」，詳列出誘林溢欣明年七月底約滿遵理學校後，跳槽的四大優厚條件，包括四年合約、拆賬六成半、每年一百萬元廣告及宣傳費、三千萬元簽約誠意金。假設每月有二萬五千人次報讀，收入即可達八千五百萬元，「成為香港甚至世界私立教育界一個紀錄」。

廣告一出，吸引不少人熱烈討論；一夜之間，林溢欣幾乎全港無人不曉。消息人士透露，現代一般只跟導師五五分賬，亦無提供任何宣傳費，今次擺明以筍工誘林，亦可能涉及惡性商業競爭。惟林在Facebook表明心迹：「只要是一個公平、合理，而且有共同理念的工作環境，我都願意繼續留守。」他暗示拒絕過檔，更拋下一句：「多五千萬、八千萬，於我無別。」

佢個身高真係幫左佢好多 行出嚟係真係有種天王feel

梗係覺得佢有種魅力,即使唔靚仔

d人比錢係睇佢talk show
學既野無用都比佢講到終生受用
比佢講講下講到考dse先發現原來果一刻同裸考無分別

又簽字費又簽幾年約，好似英超啲球星咁

補習嚟講，香港係咪全世界玩得最出神入化嘅地方

多得平時學校唔撚讀書
一聽到考試攻略就鳩衝去補
最尾咪又係得個2
人地拿5** 本來就有5嘅實力
咪撚以為補個習就1鳩衝上5啦
利申
DSE中文裸考3 無補過習

2015年喎ching

3就返屋企啦

佢算好彩 食到尾水

讀咩大學丫，bill gate冇讀咪一樣發達

應該不止7千萬

補咗佢超過2年 最後拎4
其實我都唔知補完佢個成績有無好睇咗，因為考得好唔好，好睇你個人能力同臨場發揮
我覺得綜合係最容易學到野 但reading就好難進步
只可以講補完之後，入場前會有信心d，同埋叫做有d野可以溫下

有錢到講：
I don't fucking care

打咁撚大段野，睇到最後原來3
笑死人

韓國仲癲

個個有錢人隻耳仔都咁大

我個人就尊敬燒完多d
佢真係為咗貼題 以身試法
而佢淨靠包裝

教育，好諷刺

Bill Gate係入左哈佛之後退學

2015 年 10 月 18 日

佢真係要多謝垃圾考評局同學校教畜

幾多父母嘅血汗錢就俾呢條撚樣榨乾榨淨

目測真人米六

其實到佢俾人拉

日本之前有個補習社搵新海誠整廣告

你自己米六？

比起城中富豪佢真係中上

old news

yylam都算係最成功既補習佬

中文3以上咩grade撚有人理
3只係入場券 過左海就係神仙
利申 30分 中文 3

Agger

2014 dse
補佢一年 入到去乜鳩skill都無柒用
第九味

本林場必備咁撚厚，考完就對外講又貼中題

冇人讀cu中文系？ 明明已經有好多野聽

原來佢得三十零歲？
昆到班學生咁多錢又真係勁嘅

威到盡，總會有墮落嘅一日
不遠矣

yy lam係咪厹

食左幾多處女學生妹

見到林場必備就知少個對手。
班信徒唔夠膽面對佢最多學生拎2既事實。

有冇老屎忽記得ken and roger？
同埋應該係第一個複習天王史sir?

屌

中文係DSE入面最垃圾既科，啲老師最虛偽

亞古獸直上戰鬥暴龍獸

2015年七千萬物業 唔知而家有冇升到成億呢

到佢收皮果陣都fat fat 退休都得啦

有冇話佢貼中cap 圖
佢成鳩日上堂都話自己唔貼
ps 大部分佢畀嘅嘢都鳩鳩哋 最有用係文言文同閱讀理解

搵唔返佢當年拔河張相添

同朋友一齊補左2個月

最後拎4

入黎睇亞古獸相

邊撚個話佢係教中文
補習界明星黎

係香港教育制度造做呢班垃圾

我有個同學個樣好似佢 不過係main it

笑撚死

大埔？

連登公屋狗唔抵得人搵到錢就笑人矮 有啲就笑人女人名 柒到呢

好似黃之鋒

燒完為咗我地
甘願冒險偷題目
應可安葬浩園

嘩
好迷人既眼神

3